女仔會唔會介意男仔個頭嘅size

小弟得167 但個頭勁大
度過頭圍有成58cm咁大
因為呢個原因一直都唔敢識女仔
你話肥 頭大都叫正常
但係我瘦 仲要頭大 好自卑

操返bulk個身囉，小拳石咁就唔驚

以為講j頭

男人頭大幾好,女仔同你合照顯得塊面細

主要因為矮

唔介意
比較介意巴打三個月内由175 變167

吓 邊有可能

小拳石不了

巴打細個食左大頭奶粉

頭細仲衰啦 gym到大隻咗同個頭比例唔match , 瘦嗰陣睇就正常

唔好恥笑我 好自卑

生得矮個頭咪睇落大囉on9

睇topic 我諗緊邊個頭

有冇絲打認真解答下我

唔關事 有啲同我差唔多身高
佢個頭都可以好細

有無圖呀唔知你up乜

我反而個頭勁細，剪短髮好柒

認真呢 頭細平頭 寸頭先好睇wo
Ching 有冇度下頭圍幾多

樣姐係包括埋頭嘅size啦

介意龜頭size
成支都差唔多大無用
大頭後面長先好發力